+++
date = '2019-05-04'
slug = '112c6de3a0abd6d5bd7c76c47123ce62'
tags = ['twitter']
title = '@Cacho70 @a_b_berurier Gracias por un poco de cordura. Me hace'
+++
@Cacho70 @a_b_berurier Gracias por un poco de cordura. Me hace acordar a las pintadas de "Viva el cáncer" en la época de Evita. Una forma muy barata de vender la dignidad.
